訓一鍾 不如唔好訓？

訓定唔訓 點解訓一個鍾仲辛苦過唔訓

起身個下辛苦

一個鐘真係唔好訓 岩岩進入熟睡分分鐘地震都唔會醒
自問好醒訓 電話震機都會醒個種
但一個鐘起呢啲 實伏 肯定會大昏迷

我屌 訓唔到 依排慣左2-3點訓 等陣仲要反工曬太陽屌佢腦母

落去食個醒神套餐啦

返工先訓啦 屌

今日唔好訓 聽晚就會好好訓
個巡環就會正常返

瞓唔著入嚟玩 估估畫畫

題型：咩都有(物件,文學,理科,ACG,人物,音樂歌曲,歷史,宗教,軍事,武術,交通,性,港式用語,...)
題庫量：2954題
可以用google幫手。
唔識畫可以拆字。
手機APP：